有無人綜合下今日個集會架精華

肥媽：叫人出哂來投票，投真正為香港好架人入立法會 鬧送自己仔女去外國讀書個班人

老譚同曾狗：中共破壞一國兩制